====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 personnes doivent être relogées - 237 commerces , occupant 474 salariés et 228 entreprises industrielles , occupant 4 .
No features found.

2. Sentence: 700 ouvriers .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

